[突發]PTU總部玩紅煙

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推研究下

pish

色粉？

推

粉塵？

想搞麈爆玩大屠殺？

推 又想點

佢紅粉我地都紅粉咪得

訊號彈？

空襲？

紅粉迫擊炮？

request air drop support

之後有粉就拉？

染色催淚彈
同染色水一樣難甩色

幾十年黎，都有練開有色煙

利申：成日去多倫多睇速龍打波

催淚彈好似飛唔到咁高啵
利申無fc

我去左LA喇sor

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

PTU總部出紅煙？ 演練新型武器？（代post)